韓國瑜：等了一百年高雄變台灣重心 讓made in Taiwan變成made in Kaosiung

韓國瑜就職滿一個月，上任後力拚經濟的他，除了和星馬地區談好外銷訂單，24日晚間參加大高雄不動產公會晚宴他也公布兩個喜訊，透露有1500台重機原本要去花蓮玩，現在決定轉來高雄，帶來的經濟效益會破千萬，另外還有收購廢輪胎的業者也要到高雄設廠，韓國瑜說：「等了一百年，高雄才變成全台重心」。

圖／TVBS
圖／TVBS
嚟恒生兌換外幣參加大抽獎！
Sponsored
恒生銀行

高雄市長韓國瑜：「等了大概100年，大概100年，才等到高雄變成全台灣的重心，你說滿清，滿清時間高雄也不是重心」

出席大高雄不動產公會晚宴，韓國瑜說，等了一個世紀，高雄終於變成全台重心，還捎來了兩個喜訊。

圖／TVBS
圖／TVBS
高雄市長韓國瑜：「重型機車，1500輛重型機車，要全部去花蓮，現在全部要來高雄，下午接待一個，要收購廢輪胎，全台灣的廢輪胎，做一個生產線，本來放台南，馬上轉高雄。」

企業轉來高雄設廠，也就是投資在高雄，以及1500位重機騎士到訪花蓮改遊高雄，兩天一夜將會有破千萬的消費，錢也會賺進高雄人口袋，韓市長喊話，請大家把握這得來不易的機會，還說要創立品牌。

高雄市長韓國瑜：「Made in Taiwan變成Made in Kaohsiung。」

韓市長上任滿月，努力實踐競選口號，貨賣出去人進來，觀光人潮確實有增加，農產外銷也屢傳捷報。

活動主持人：「請啟航。」

圖／TVBS
圖／TVBS
大陸福建平潭企業界認同韓國瑜的作法，採購55個貨櫃農漁產品，金額高達2200萬，在1月19日就正式出貨，另外也取得新加坡的外銷訂單，預計3月就到貨。

高雄市長韓國瑜：「還是一句老話，高雄市的產品能賣出去，高雄市的人流，源源不絕地來到高雄，而這個城市的活力就會越來越光芒。」

就職後力拼經濟，當市長一個月的韓國瑜，改變高雄還有漫漫長路。

典型sales 鳩up 咁易咩

佢而家係狀態仲係選舉mode

係啊係啊 不過係你上手民進黨做架嘛
屌你上台至今除左9 up仲做過乜

迪士尼
F1賽車
愛情摩天輪

似足董建華

智障選智障做市長

差唔多啦，準備選總統。

真係好似中國啲官員，吹水吹到天下無敵

大陸會放水幫佢

齋9up
小小野放到大一大
好似支共將幾場殺到幾百個日本人既小勝叫做大捷一樣

高雄市長韓國瑜：「Made in Taiwan變成Made in Kaohsiung, China

people republic of China

強國：不容許韓國勢力推動「雄獨」

上台前就話咩都自己搞掂
上台後就樣樣野都靠中央

高雄獨立， 不承認一中各表或者一中同表了
韓市長除左發財， 目光咁遠呀， 令人佩服佩服

重機騎士？
廢軚場？

巿長真係忙 咁都要講

吹多過做

高雄個位其實真係幾靚，但前幾任綠營D人唔識打理姐。

將高雄租借比英國
比bno移居
高雄人就真係發大財

早年國民黨當高雄係搖錢樹，只諗工業點賺錢，民生由得你自生自滅。到綠營既人接手幾十年黎都冇個人真係識做野，乜都政治化做野用把口。

而家只要搵到個識做野唔係靠把口既就可以返生。但韓國瑜到而家都係雷聲大雨點小。